想中毒 定想去執書 (書展)

中左毒如果唔專染比家人
好返就一條好漢 否則 連累家人 毒死埋全家

去執書就可以便宜10-20%
買一大堆書睇到2046
有毒都無有怕

下年先執啦hoarder
今年執生算啦